其實綜援人士都只係「唔使做就有飯開」，邊夠楊岳橋衰?

點解傳媒淨係攻擊綜援人士?
又唔敢鬧楊岳橋?